[講到口臭]小心三毛帶風向話燒祠堂

好多p牌新account係咁叫人入村燒嘢報仇

唔該各位連登仔用下腦， 而家警犬就係想用呢個藉口唔肯出不反對通知書

雖然我哋有冇不反對通知書都出去，
不過對於社會上大部分嘅和理非嚟講， 冇不反對通知書佢哋係唔會嚟

記住仇一定要報，
不過唔係一時三刻

我哋大把合法方法玩鳩佢地，
記住唔好意氣用事

推

求幫推

突然間好多三毛負評

去就一撚定去

不過一定要冷靜

嫌我煩都推

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

對家開始做緊嘢

成數萬人集結都唔做嘢
等無人集結時一條友去做?

一鑊搞掂晒佢啦

仲拖長嚟做乜? DELAY NO MORE啦

民主運動就係呢D廢話拖咗30年

衝入立法會呢樣嘢, 根本早於1982年就應該做

錯在拖拖拖

屌你老母成篇廢話
if not now, when?

你就最似三毛啦,
想放生鄉黑？收皮啦

推 唔好比三毛帶風向啊屌

大家記住
燒村燒祠堂都係恐怖襲擊
唔好忘記初心
大大聲話我們不是暴徒
就唔好做啲暴徒做既事

Push

大家幫手推唔該

得一個燒村post仲要已經沈左
你班友就開幾十個post 不停無限放大 提完又提完又再提
結論都係得一個 叫人唔好入村

大家知咩事啦